皇馬球迷打比戰中高喊C朗名字

《每日鏡報》報道，在皇馬悶平馬競的德比戰中，皇馬球迷高喊C羅的名字。

本場比賽皇馬有7次射正，但沒有取得進球，和馬競0-0戰平。

球隊遲遲無法取得進球，皇馬球迷很是擔憂和焦急，他們高唱“羅納爾多，羅納爾多”，表示對這位俱樂部歷史最佳射手的懷念。

C羅438場比賽為皇馬打進驚人的451球，今夏轉會尤文圖斯，在尤文擊敗那不勒斯的比賽中獨造3球，威猛無比。

《鏡報》稱皇馬球迷也曾噓過C羅，但他們現在的呼喚已經太晚了。

牙朗俾錢請人做show姐

一黎唔係十二碼
二種唔係門前撞入

召喚到阿朗都無用啦

叫緊真係球王果個

who needs Ronaldo?.jpg

Ronaldo?

叫呢個係皇馬有鬼用咩
歐聯都未贏過

呢個廢好撚多

王騎

個樣又柒 技術又廢
都比人吹奏係球王

老野先鐘意

以前成日boo人

人地贏在國家隊有勁隊友carry

我朗